涉在金鐘站月台偷拍22歲女子 32歲男當場被捕

涉在金鐘站月台偷拍22歲女子 32歲男當場被捕

邊位巴打

巴打

就咁遠距離影下腳有無事

屌 啲濕尻正義撚好乞人憎 j你就j啦 都唔明有咩問題
條女又唔會少咗忽肉

唔係裙底都要玩到咁大

影下腳姐

米臭系
Ching ho ball
666 skr 牛逼死了

邊位巴打？

等你返嚟呀巴打

未聽過破壞公眾體統

[@賓洲] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳 (3)

佢唔係傻仔 佢好偉大

skr

偉大
幾時到你偉大下
最多我只會心裡面話你傻仔

唔share冇撚用啦

既然唔明有咩問題
咁你地就明拍啦
洗乜偷偷摸摸

傻鳩

俾3000，立即殘廁開戰啦

死唔解鎖，ok嗎？

媽咪 我比人拉左呀

有個網大把啲港女腳相,啲人偷拍得好專業

我知你講邊個

個網好好J

有d道理

無睇內文

係唔係休班警？

抵鳩死
判佢坐監岩啦
比人執番皂

咁狗仔隊偷拍明星點解唔犯法？

發夢有人講過、無人有權解你鎖
你當然都會忘記密碼啦

個女仔都係想要錢姐，俾夠幾千蚊佢仲唔即刻幫佢含咩

生出黎咁驚俾人望一係哩埋屋企唔好出黎 一係捐返入老母個閪度囉又要化妝扮靚又要唔俾人睇 同又要做雞又要貞節牌坊一樣半曲

貼01link做咩野
入面又無野睇

係咪休班警

屌你老母臭閪你話你似乜

破壞公眾體統係咩罪黎？

人地台灣通姦 真屌 亂倫 多P 戲劇性黃色新聞 先比人拉

香港影下 睇下 就 陰公

係架 你女朋友同你啲閃卡流出都唔會少忽肉架
不如放出黎益下巴打

渣ga

Agger

抵撚死啦

我嚟 冤枉架我

又唔係影人裙底都要咁

今日有單新聞係咁
好似都照罰錢
但唔知使唔使留案底

著到勁撚淫D OL

拍得幾靚

抵撚死

金鐘d OL咁淫真係好難忍
琴日金鐘站先捉到一單非禮

之前有單 個呀叔o係街影腳, 比人報警拉左, 佢話只係影街, 但法官話d相明顯特定部位 判左遊蕩罪

講起我都扯左
款款裙都有齊咁有短得咁短 好似fashion show咁

金鐘咁撚多警察

成堆偷拍非禮

點擊率掛 佢地要有人睇先多人工
樓主寫呢篇野機會大

自己偷偷收埋j梗係犯法

認真 所以雜誌咪成日俾人告

連登仔睇路啦

屌 真係好想捉撚哂成班心理有問題嘅人
有性需要咪叫雞囉明買明賣

好多年前n3lunch 個陳永仁
我諗永遠係好耐之前俾人拉左, 所以冇再上水

但平時連登仔j開o個d陀地j圖 可能就係哩班人影

唔係慣左source,非打手

其實香港真係立法肖像權好過，大家公平啲

任何人要得另一人同意先可以影相拍片

如果唔係啲法例傾斜晒去港女度

影肥婆又得，影阿叔又得，影細路又得，影港女就變刑事

死淫娃

影腳
又唔係裙底

影腳叫 偷拍 你傻撚左？

著到咁都係想比人影姐

我影下個月台有條女出現點算?

如果男人比女人影可唔可以報警?

認同，成件事唔止係j唔j張相，而係未經同意就影人，所有文明社會係追求個人權益，相反連登仔就合理化呢件事，仲話影腳唔等於偷拍，根本未經當時人同意就已經算係偷拍啦屌

係街一鏡影過去已經影到幾廿對腳
唔通咁情況下又犯法

呢d情況咪要等法官判，好似樓主講個case咁，睇下係唔係有intention去影

如代入被影果個
係你條女或你個女

你就會明白

好似差左樣野

偷影 呢d 有3種控罪
1. 遊蕩罪
2. 作出有違公德的行為罪
3. 不誠實使用電腦罪

嚴重性由低至高。
如果影裙底，告第二條，案例講明除非極端例子，否則要坐2星期

請你死返去中國

如果我係條女 我會好enjoy
如果係我條女 我幫佢影完po上黎

ON9 天眼日日偷拍緊又唔拉人

希望第時你個女/你條女俾人日日偷拍放曬閃卡上網

所以你咪係一個成世無女嘅死毒撚囉

影樣都犯法

有乜好影
視姦下咪算喇
天下咁多腳

加埋佢老母，姊妹同所有女性親戚

有冇諗過人地想唔想俾你j

抵撚死呀偷拍狗

破壞公眾體統??????

其實我諗最終個logic都係
佢對腳本身都唔影已經比人睇到
除非真係上面話齋的肖像權
你又唔係好似裙底咁本身唔比人睇的
個logic有d怪 咁你show哂出黎但都唔想比人影都無得怪的

會首先叫佢都咪著咁短
就算無比人影都已經比人睇撚哂

呢d變態毒撚有閪女咩，就係冇先要靠偷拍睇女咋麻

如果影樣都犯法？

有機會, 即使唔係影胸腳pat, 視乎佢嘅行為有無滋擾令人不安

咁點解中環我最靚個d又無事

咁已經俾人拉？

偷拍都犯法？香港冇肖像權喎，偷拍乜野先？

破壞公眾體統 幾時有呢條罪？唔係得不誠實使用電腦？

一仔妓者影就無事

中環我至靚 拉左個記者未
係咪記者就有特權?

法律面前

【星島日報報道】21歲男學生有隨街拍攝女子雙腿的習慣，去年於粉嶺地鐵站壽司外賣店外，偷拍一名37歲女子雙腿，被一名途經的少女目睹事件並報警。男學生被捕後承認，雙腿照片只供個人「欣賞」，並沒有流傳網上。他被控違反《港鐵附例》中「不得在列車上或鐵路對其他乘客造成滋擾行為」罪行，今在粉嶺裁判法院認罪，被罰款1,500元。

被告馮峻彬，21歲，被控於去年10月3日晚上約9時，在港鐵粉嶺站地下爭鮮外帶壽司店外排隊，距離一名女子大約1米，以手機偷拍女子雙腿約40秒影片。

法庭記者：林欣樂

樣衰出街俾人拉

警方每日接報不少公眾地方偷拍的報案，就案件警方的落案考慮，依次為先用遊蕩罪，第二是以公眾地方行為不檢，第三是以破壞公眾體統罪執法。執業大律師陸偉雄表示，控告哪一條罪是建基於警方在現場所得到的證據、不同犯罪情景，如偷拍者的行為。

「遊蕩」罪：

若偷拍者是在公眾地方的範圍徘徊，於流連期間場等待獵物的出現，伺機犯案，一般會控告遊蕩罪，最高刑罰為2年。

「公眾地方行為不檢」罪：

偷拍者趁機偷拍，而事主知悉被偷拍，甚至現場其他人都知道，導致事主受驚，破壞社會安寧，警方可控告「公眾地方行為不檢」罪，最高刑罰為監禁一年。

「破壞公眾體統」罪：

偷拍者突然興起偷拍意念，並進行犯案，偷拍行為違反公眾體統，並最少有兩個或以上人士目擊過程，而警方到場時於現場搜集到相關照片及偷拍證據，警方則可考慮控告「破壞公眾體統」罪，最高刑罰是監禁七年。

得，警察拉你浪費警力

離撚曬譜 影相都唔得 係就立法肖像權 而家算咩法律 隨便up一條罪？ 人治？

咪係，影下腳姐有咩問題

行為造成滋擾

如果當事人根本唔知，點樣構成滋擾

周圍d人話佢知

你試下扮受害人告一仔囉

咁就應該告九佢地啦

你幾時再開post?

呢到太多報警撚，不了

賓周我最長.
...................

金鐘毒撚 match

有咩事